James Gunn 編導Suicide Squad 外傳劇集 John Cena主演

《自殺突擊隊：集結》（The Suicide Squad）導演詹姆斯岡恩宣布，HBO Max 將製作由約翰希南（John Cena）飾演的「和平使者（Peacemaker）」為主角的衍生影集，劇情將聚焦於和平使者的起源，第一季總共八集，詹姆斯將親自撰寫劇本，並執導部份集數。

詹姆斯岡恩：「《和平使者》是一個透過這位超級英雄、超級惡棍和世界上最大的混蛋的視角，來探究當今世界問題的機會，我很高興能擴展《自殺突擊隊：集結》的世界，並把這位角色從 DC 電影宇宙中帶出一部完整的影集，當然，能再次跟約翰和我在華納兄弟的朋友們合作，有如錦上添花。」

約翰希南：「我之前就說過，能成為《自殺突擊隊：集結》的一員，並和詹姆斯合作，製作這部精彩的電影，是極大的榮譽和難得的機會，能有機會在《和平使者》中再次和他合作，我感到無比興奮，我們迫不及待想讓粉絲看到這部作品。」

「和平使者」本名克里斯多福史密斯（Christopher Smith），於 1966 年查爾頓漫畫（Charlton Comics）《Fightin' 5》第 40 期首次登場，後來版權被 DC 漫畫買下，漫畫裡，和平使者擅長使用各種武器，為了追求世界和平，即便是血流成河也在所不惜，約翰希南曾形容他是「討人厭版的美國隊長」。

《和平使者》將是繼新版《蝙蝠俠》（The Batman）前傳影集後，另一部由 HBO Max 製作的 DC 電影衍生影集。而詹姆斯岡恩執導的《自殺突擊隊：集結》目前進入後製階段，預計於 2021 年 8 月 6 日上映。

多謝Disney

點解淨係睇字都會聽到音樂?

點解第二張相咩都無 得背景